港島區egg眼鏡店女店員好正

琴日中午2-3點到去拎眼鏡，覺得佢好正，正中哂我我鐘意既髮型又帶眼睛，皮膚好白滑，唔知你有冇上連登呢？我記得拎左眼鏡，再轉蛋，最後講再見，覺得佢幾可愛

[img]圖片網址[/img]

圖定老母

名店坊？